個個都外科口罩 唔通個個都想外科口罩咩

武漢肺炎之下 戴口罩嘅人明顯多左 有無諗過係平凡既口罩上邊加啲野?
例如貼張 label 叫人戴罩

或者戴多個係出邊?

又或者自己手寫啲字上去 寫咩就自由發揮啦 不過選字要小心 免得刺激到啲有暴力傾向嘅小數份子
各位有無咩提議?

其實可以貼

「我無病，我只係唔想中招」之類

布口罩唔防菌

［保護自己］
［要戴一罩］

戴多個係外科口罩出邊

"智能病毒，專殺廢老"

唔帶口罩
係呀蛇面前咳返夠本
洗乜口罩

agger, 防菌既口罩我係唔戴架

係呀蛇前面和你咳

巴打咁勇 萬一阿蛇係深圳食完海底撈領左野 到時就真係用生命去影響生命啦....

推 中國人不需要戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

嚇都嚇死佢地

On9
咁你又話貼label?
如果布口罩喺出面就直情幫手吸菌